\documentclass[13pt]{article}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[top=1.5cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm]{geometry}
\usepackage[OT4]{fontenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[Cp1250]{inputenc}
\begin{document}
\linespread{1.5}
\title{Regulamin konkursu - Jestem dotnetomaniakiem v2.0}
\centering
\maketitle
\begin{enumerate}
\item Postanowienia ogólne
\begin{enumerate}
\item Organizatorem konkursu jest firma Biuro Rachunkowe PHU 'Auri' , 63-700 Krotoszyn, ul. Kobierska 10, NIP 6211537438 (zwana dalej 'Auri') we współpracy ze stroną \url{http://dotnetomaniak.pl}
\item Konkurs polega na dodawaniu artykułów napisanych w~języku \textbf{polskim} dotyczących technologii .NET
\item Konkurs jest otwarty dla wszystkich  użytkowników zarejestrowanych na stronie http://dotnetomaniak.pl.
\item Konkurs trwa od 15.10.2009 do 12.11.2009.
\end{enumerate}
\item Uczestnik konkursu
\begin{enumerate}
\item Uczestnik konkursu, to osoba która ma konto (lub je założy) na \url{http://dotnetomaniak.pl} i zgłosi swój udział wysyłając maila, który zawiera nazwę jego użytkownika na portalu na adres konkurs@dotnetomaniak.pl 
\item Uczestnik może przystąpić do konkursu w dowolnym momencie jego trwania.
\item Wysłanie zgłoszenia jest równoważne z akceptacją niniejszego regulaminu.
\item W konkursie nie biorą udziału organizatorzy oraz sponsorzy.
%\item Osoby biorące udział w konkursie muszą (maksymalnie w przeciągu 1 tyg. od rejestracji) podać poprawny adres e-mail w swoim profilu. Adres e-mail musi być dostępny nie krócej niż 1 tydzień po zakończeniu konkursu.
%\item Użytkownicy: http://pawlos.blogspot.com, tomaszs, pawlos, jakubmal, laskowski\_michal nie są uczestnikami konkursu.
\end{enumerate}
\item Zasady konkursu
\begin{enumerate}
\item Użytkownicy, tak jak do tej pory dodają artykuły napisane po polsku dotyczące technologii .NET na stronę \url{http://dotnetomaniak.pl}
\item Użytkownik może zgłosić do konkursu wpis własnego autorstwa, ale może to zrobić nie wcześniej niż 24h po jego opublikowaniu na stronie/blogu (w~przeciwnym wypadku, taki wpis nie będzie brany pod uwagę w~konkursie).
%\item Artykuł konkursowy \textbf{nie może} być po prostu tłumaczeniem zjęzyka angielskiego cudzego artykułu.
\item Podobnie jak dotychczas użytkownicy mogą promować interesujące ich artykuły.
%\item Dla użytkowników, którzy zarejestrowali się w konkursie prowadzony będzie ranking on-line.
\item Po zakończeniu konkursu użytkownik, który dodał najwyżej oceniony przez społeczność artykuł zostaje ogłoszony zwycięzcą w kategorii  ``Najlepszy artykuł'' i otrzymuje nagrodę główną.
\item Użytkownik, który dodał najwięcej najwyżej ocenionych artykułów podczas trwania konkursu ogłaszany jest zwycięzcą w kategorii ``Najaktywniejszy dotnetomaniak'' i otrzymuje nagrodę przewidzianą w tej kategorii.
\item Wszelkie próby sztucznego zawyżania punktacji są zabronione. Użytkownik, który dopuści się naruszenia tego punktu zostanie usunięty z konkursu.
\end{enumerate}
\item Nagrody
\begin{enumerate}
\item Nagrodą za zajęcia pierwszego miejsca w głównej kategorii ``Najlepszy artykuł'' jest:
\begin{itemize}
\item zestaw Telerik Premium Collection for .NET (\url{http://www.telerik.com/purchase.aspx})
\item klawiatura od firmy Microsoft
\item książka CleanCode
%\item 600 punktów Polishwords (\url{http://polishwords.com.pl})
\item koszulka ze sklepu \url{http://dotnetomaniak.cupsell.pl} (do wyboru)
\item koszulka ze sklepu \url{http://www.paskudnekoszulki.cupsell.pl} (do wyboru)
\item koszulka firmy Telerik
\item kubek termiczny z logo \url{http://dotnetomaniak.pl}
\end{itemize}
\item Organizatorzy nagrodzą także użytkownika, który podczas trwania konkursu doda najwięcej artykułów o technologii .NET. Nagrodą w tej kategorii (zwaną `` Najaktywniejszy dotnetomaniak'' ) będzie:
\begin{itemize}
\item licencja na produkt dotTrace od firmy JetBrains.
\item mysz komputerowa od firmy Microsoft
%\item książka Foundation Silverlight 2 Animation autorstwa Jeffa Paries'a
%\item 400 punktów Polishwords (\url{http://polishwords.com.pl})
\item koszulka ze sklepu \url{http://dotnetomaniak.cupsell.pl} (do wyboru)
\item kubek termiczny z logo \url{http://dotnetomaniak.pl}
\item koszulka firmy Telerik - .NET Superstar
\end{itemize}
\item Organizatorzy nagrodzą także użytkownika, który zajmie drugie miejsce w kategorii ``Najaktywniejszy dotnetomaniak''. Nagrodą będzie:
\begin{itemize}
\item Ants Memory Profiler od firmy Red-gate
\item klawiatura od firmy Microsoft
%\item książka ``Expression Blend - przewodnik''
\item koszulka ze sklepu \url{http://dotnetomaniak.cupsell.pl} (do wyboru)
\item kubek termiczny z logo \url{http://dotnetomaniak.pl}
\item koszulka firmy Telerik - .NET Superstar
\end{itemize}
\item Nagrody nie podlegają wymianie na ekwiwalent pieniężny.
\item Użytkownik, który został zwycięzcą nagrody, głównej nie będzie brany pod uwagę przy wyborze zwycięzcy w kategorii ``Najaktywniejszy dotnetomaniak''.
\item Użytkownikowi, który będzie kwalifikował się do odbioru nagród~w obu kategoriach (Najlepszy artykuł oraz Najaktywniejszy dotnetomaniak) będzie przysługiwać prawo wyboru nagrody.
\item Wśród uczestników po każdym tygodniu trwania konkursu (tj. dnia 22.10, 29.10 oraz 5.11) zostanie wylosowana nagroda - kubek termiczny z logo \url{http://dotnetomaniak.pl}
\end{enumerate}
\item Odbiór nagród
\begin{enumerate}
\item Zwycięzca zobowiązuje się przesłać na adres konkurs@dotnetomaniak.pl swoje dane osobowe (tj. imię, nazwisko, NIP, PESEL, adres zamieszkania oraz nazwę i adres urzędu skarbowego, któremu użytkownik podlega). Zgadza się również na przekazanie tych danych firmie 'Auri' celem dokonania czynności skarbowych.
\item Niedostarczenie danych wymienionych w~punkcie powyższym w~terminie jednego tygodnia od informacji o~rozstrzygnięciu konkursu może skutkować pozbawieniem nagrody.
\item Użytkownik ma prawo rezygnacji z~odbioru nagrody.
\item Nagrody w~postaci licencji zostaną przesłane do użytkowników drogą mailową na adres z~którego użytkownik dokonał rejestracji.
\item Nagrody rzeczowe zostaną przesłane na adres wskazany przez użytkownika znajdujący się na terenie Rzeczpospolitej Polskiej.
%\item Zwycięzca nagrody głównej poprzez jej przyjęcie zaświadcza, iż został poinformowany o konieczności uiszczenia opłaty skarbowej z tego tytułu oraz o tym, że obowiązek ten leży wyłącznie w jego zakresie.
\item Zwycięzca nagrody głównej dodatkowo zgadza się, iż w czasie nie dłuższym niż 1 miesiąc od otrzymania nagrody głównej, przetestuje wybrany pakiet znajdujący się w zestawie (RadControls for ASP.NET AJAX, RadControls for WPF, RadControls for Silverlight, Telerik Reporting, Telerik OpenAccess ORM za wyjątkiem  RadControls for WinForms,) i opisze zgodnie ze stanem faktycznym swoje wrażenia, któe zostanie umieszczone jako Case-Study na stronie Telerik.com.
\item Zwycięzca, który otrzyma licencję na produkt firmy Red-Gate Ants profiler zgadza się, iż w czasie nie dłuższym niż 1 miesiąc od otrzymania nagrody przetestuje produkt i opisze przypadek użycia tego narzędzia.
\end{enumerate}
\item Postanowienia końcowe
\begin{enumerate}
\item Organizatorzy zastrzegają sobie prawo przesłania do użytkowników biorących udział w~konkursie dowolnej liczby wiadomości e-mail odnośnie organizowanego konkursu wraz z informacją od sponsorów.
\item Użytkownik może w każdej chwili wypisać się z konkursu poprzez wysłanie stosownej informacji na adres konkurs@dotnetomaniak.pl
\item W przypadku niemożliwości skontaktowania się ze zwycięzcą, z winy niezależnej od Organizatora, zastrzega on sobie prawo przekazania nagrody kolejnej osobie.
\item Organizatorzy zastrzegają sobie możliwość zmiany regulaminu o czym uczestnicy konkursu zostaną powiadomieni drogą elektroniczną.
\item Decyzja organizatorów jest ostateczna i nie podlega od niej odwołanie
\item Użytkownik akceptując powyższy regulamin zgadza się ze wszystkimi jego postanowieniami.
\end{enumerate}
\end{enumerate}
\end{document}
